【為超自然台開路】香港邊間廟最靈?

去日本買御守買得多，人地都係三百幾YEN一個。

點解唔去香港搵陀地廟拜下問下？

聽人講旺角山東街間水宮好撚準，廟街果三間廟好撚陰。

之前撞去兩間燒野，廟制果間個廟祝直情叫我走，

大家有冇差唔多經驗？

利申：去灣仔姻緣石拜完之後半個月追到而家女朋友

屯門醫院

屯門醫院有廟咩

拜開蓬灜仙館入面既大廟同觀音廟 會上下香筊下聖杯 冇話靈唔靈 都係比自己有個精神寄託咁
前幾個禮拜同fd第一次拜黃大仙 拜第一次夏天熱辣辣打咗個冷震定黑痴 跪係到求籤求咗勁耐出哂汗都未有籖跌 最尾求咗三枝籤 未知靈唔靈 要睇多陣 我fd之前拜就話好靈

尋日去廟街行

都唔知班神棍咩頭咩路

$200好抵又掌又相

但算啦食左佢好過

黃大仙之前睇有個Post話黃大仙比個道士激鳩走左

200蚊買個開心 聽下佢嗡下 可能有啲料到呢
咩post呀 咁好笑
btw巴打成日周圍拜神？

個人覺得 長洲兩間廟都幾靈

但最靈都係黃大仙

去求開心

我唔成日拜神不過會路過會同佢地SAY個HI

都係禮貌黎

唔記得邊個POST了係講黃大仙的

五臟廟最靈